【數字】美國疫情好似開始緩和

USA +85

唔係一日updata 一次

而家幾點呀

意大利0新增

戥樓主可憐